จะมีปุ่มเพื่อดึงวิดีโอออกมาเพื่อดูต่อขณะกำลังทำงานอย่างอื่นบนแอพที่มาบนบนบนปุ่มมีตัวเลขบอกจำนวนข้อความที่ยังไม่ได้อ่านสำหรับแอพบนรองรับการร่างข้อความ
สามารถดูภาพโปรไฟล์สำหรับกลุ่มได้ทั้งหมดสามารถดูวิดีโอได้เลยภายในแอพสำหรับสำหรับการอัพเดตครั้งนี้สำหรับเลื่อนลงไปอ่านข้อความด้านล่างส่วนฟีเจอร์อื่นหรือหรือฟีเจอร์ร่างข้อความหรือใหม่กว่าออกอัพเดตเฉพาะเช่นเช่นเริ่มพิมพ์ข้อความบนมือถือและจะถูกซิงค์ไปยังทุกอุปกรณ์และทำเป็นร่างข้อความไว้ก่อนและไปพิมพ์ต่อบนคอมพิวเตอร์ได้และเดสก์ท็อปแล้วโดยผู้ใช้โดยมีฟีเจอร์ที่สำคัญคือ
โดยเมื่อเปิดวิดีโอจากโดยแชทที่มีข้อความที่ร่างไว้แต่ยังไม่ส่งจะถูกเลื่อนขึ้นไปด้านบนในแอพสำหรับได้ออกอัพเดตเวอร์ชันใหม่ไม่ใช่เฉพาะภาพล่าสุดAndroidAndroid
Android
Android
PictureinPicture
PictureinPicutre
Scroll
Telegram
Telegram
Telegram
Telegram
Telegram
Telegram
Vimeo
YouTube
bottom
draft
iOS
iOS
player
to
video
